當真係有黑警死嘅時候邊個最開心？係你？定係淋病？

【警察家屬烽煙：當權者想有人入浩園】
警察家屬李太打上今早D100《風波裏的茶杯》，認為警察員佐級協會的聲明不可忽視，是「求救訊號，嗌緊SOS」，又認為當權者的確想有人死，而且是最想有人入浩園，借勢番盤。李太奉勸各前線警員毋忘保護市民的初心，不要變成屍骸被人踩住上位。

唔洗完全認同呢個觀點，但呢到的確提出左一個大家可能要諗下同警剔下嘅方向